揾人同毛EE講

希望她幫助通知美議員

香港人冇贏到,黑警依肆虐猖獗

政府未就黑濫用暴力還市民一個公道

請敦促美方盡快通過香港人權法,不減一辣

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

只要黑犬晚晚keep住對空氣射布袋彈，放催淚煙，美國嘅senators同house of representatives都知點vote